každy den vstavam v 8:00, snidam a půjdu do školy. Studuju češtinu cely ráno. Studovat čestinu je moc těške. v pondeli večer jsem poslouchal radio. V uteri večer jsem se dival na televizi. v středu večer jsem psal domácí úkol. v čtvertek v 17:30 jsem šel do kina s monikou. v patek jsem šel na nákup XXX 15:00 do 18:00. V sobotu jsem nedělal nic XXX ráno, ale odpoledne jsem jel na výlet na hrad Karlštejn. v nedeli jsem hral tenís. tvůj Adam
